【中美角力】美國擬限制華學生入境 《環時》胡錫進：疑美國開始衰落

仲有咩人可以生到咁樣衰

屈指一算共諜偷既野 同華人發明既野
你比美國衰落啦好冇

堂堂總編都唔日日洗頭

聯署支持封殺微信同TikTok